點解羽絨城buyer唔入moncler

垃圾buyer

羽絨城d垃圾店入high fashion做乜？

你唔問下連卡佛點解唔入雞仔嘜？

點解lc唔入菊花牌？